見到班仆街左膠亂派人地捐既餐券比藍絲法 今日開始重捐餐券比佢地派既人仆街死全家啦 你地班偽善連登仔都有份呀！！！！

班友最新回應

屌你老母你班友個腦生屎眼架 要派就去前線派啦
亂鳩咁派 d錢去撚哂藍絲同新移民到

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

根本班仆街為光環攪壇野出黎又覺煩 是鳩但擺低就算 厭麻煩唔想親自落前線派一開始就唔好攪壇野代收啦 屌你班撚樣臭閪老母